黃之鋒: 你睇咗復仇者聯盟未？

哈

Who?

抄post

Jm9

……

咁撚勇武！

改變香港靠你劇透啦

遊行抗爭係學民政棍眼中就係娛樂打卡開玩笑
爭取唔到任何野冇所謂 下次再黎過囉

好勇武 靠你搞革命了

我係咪要笑

今天我

好撚醒wo 個警察實嬲到瀨屎
香港民主最光明一日